[醫護界請入]如果卧床病人同主診講咗唔搶救，佢照救。有冇得投訴佢唔比錢

如果有個老人家已經卧床等走
同咗個主診講有咩事都唔搶救

點知個醫生半夜見病人停咗心跳
幫佢加2支強心針
要老人家捱多幾日
再加因為入私院
最後找數要十幾萬

咁其實可唔可以投訴個醫生？
或者有冇野可以做到？

如果家人落咗order唔做搶救
醫生係咪理應會係電腦見到
係咪正常情況下唔會做任何野？

Signed dnr form?

要簽紙先唔會救 唔係話order就得

如果真係簽咗dnr 醫生照救
係可以投訴㗎？

一定得
despite patient will牌都有得釘
但係咪有簽先